你哋部舊macbook拎去邊到收？

你哋部舊macbook拎去邊到收？

想換電腦，但部MacBook 一年到，想拎去賣比人或比人回收，拎去邊到好？

要靚價就肥花

唔梣等/唔想約交收就
有保 ->星際/好景二手鋪
冇保 -> 新高登

做善事就連登問有冇人要

Btw 咩model

個價賤到等同送部機俾人

一年到換咩
用緊第七年

應該有價有市 有咩差咩

MBP mid2012 non-retina

比返車馬費你

Mbp 2011 early

上年三月買嘅MacBook pro 13，依家用嚟做公司嘢覺得個mon太細又好lag，講緊係做文書嘢開七、八個word file同埋好多safari tab，覺得仲差過公司部枱機。。。

lag 機？
應該你部機有問題喎我部機用咗第五年都行得好快

一睇就知唔夠ram

舊電仲頂得住咩?

巴打有冇興趣講多啲 我準備買今年嘅mbp13'想知究竟mbp13'去到咩情況就會lag 見啲人好似有讚冇彈咁

差爆都仲用到兩三粒鐘
淨係換咗隻crucial mx500同加到8G ram

幾年前自己換左舊電, ssd, 加到16ag ram
呢家唔睇片先叫用到一個鐘多d

1. lag, 要加ram
2. mon細 ， 買外置mon, 流動充電果種

hkepc or hkdiscuss 2手區放

我係開咗:
1. Adobe個pdf readers (大約6-7個file)
2. Safari (10個左右tabs)
3. chrome (2-3個tabs，係Safari開唔到個啲先係chrome開)
4. word files (6-7個)
5. Spotify (長開)
6. mac風扇app
7. 計時app

以上係會長期開同會不斷app來回切換，用5個鐘以上。

其實對於mon細依個問題，係應該買個大啲嘅mon定加個外置mon，撇除成本問題但要二選其一。利申，無修圖或剪片需要。

同埋有時會開excel file，不過多數用web version嘅類似excel嘅app，因為可以成team一齊睇住個更新

我有時出飯枱做嘢，又有時讓個廳畀家人用，自己返上床用laptop加非流動mon，麻煩啲。

有流動mon會方便多啲

換個SSD即刻重生